收數佬

一直唔係好知呢個行業點operate

例如有條數10萬

佢地會收個客錢

定係會on top 收個債仔

仲有佢地有咩手段呢

有無巴打講下